致敬...中大同學仔

加油！頂住！
你地既英勇、無畏完全透過直播廣傳
香港人已你們為傲！！！

1

2

3

4

5

6

7

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗